政府擬似又迫PPS改

啱啱用攬炒機械人還Grant Loan,行咗3個transaction就話我過咗交易次數上限，有無人都遇到呢個問題

一早改左

一張單一日最多交3次

Old news

估唔到改得咁快